梁凱晴啲banner俾人塗黑晒，查警暴止警謊

黑警收埋哂d口罩又唔提，d炒貨邊度黎架

更加EYE-CATCHING
平時行過未必會留意
反而噴到咁 多左人睇到

點解唔係米青

好明顯係popo做

刑事毀壞！

黑警用黑漆

未必
前(區)已完大把廢老/大叔大媽＆福建幫或新移民街坊支持者
肯定係呢班友做都唔出奇
而且至少8-10幢大廈係唔肯痴LHC既文宣

利申本區街坊，投左俾凱晴